仲有無人關心健仔

屌你老母殺人放火金腰帶
開鎗嗰隻乜事都無
中鎗嗰個就要俾牠們告

btw

維園見

1208

謝幫推

推

128 維園見

有 琴晚先諗起佢
諗住今日搵下有冇佢消息

我成日搵唔可以忘記

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

Push

無記者跟進
都唔知可以點關心

每一次都要記得

希望可以睇到多啲佢嘅新聞

所有受傷手足都好想關心
但無記者跟真係唔知可以點做..

唔知點解健仔好似特別少人跟
兩個月嚟佢啲新聞真係勁少。。

絕對唔會忘記

手足加油

push

維園見

多謝！

仲有留低救人ge邱義士

記得 健仔和其他義士
15歲青年 屯門醫院那位 情形如何？

希望有多啲記者跟進受傷義士

推呀屌

推
手足唔係condom

1208

健仔好返就好

廢j絲打

維園見

一路都記得，仲有邱義士
1208

上期荃真機有提到佢

兔兔

睇到想喊

128

兩個都要記得

每個都要記得

兄弟 加油

128維園見

手足

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務!!!

唔好忘記

點會唔記得

健仔

絕不忘記

中鎗仲要俾狗告

推，佢近況如何

經常都有想起
爆眼少女
周梓樂同學仔
熊仔餅
天水圍傅同學
斷腳妹妹？少年？
背脊燒爛哂同學仔
趙家賢

香港人係咁

救人嗰位仲要被告

12.8

保佑佢

多謝你每一個都要記得

1208見

咪分化 你睇下咁多人都記得

嗚

係呀 咩世界

Up

因為每天都發生太多不公平的事

一件蓋一件

仲有冇人記得第1個為反送中而自殺的人？ 還有，第1個被打爆打盲眼的少女，有冇人關心問候？

想問下有無人知11月4號
為咗俾救護車去救梓樂
單人拎住個袋擋狗果位義士ge消息？

128 維園見
五大訴求 缺一不可

pish

點會冇

我唔會忘記
唔會原諒

1208!

Poshhhh

多謝大家記得

我冇忘記

加油啊

12。8

祝所有手足平安

一定要

近況點

咩冇？好多人問佢而加點，但一直冇人答到。

我都唔係話無⋯⋯

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

冇忘記過

義士唔係套
推

128維園見
128維園見
128維園見

比佢休息下啦，低調d

永不忘記

12月8 維園見

健仔瘦咗好多

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

1208
隻狗比人起左底

推呀 唔好忘記健仔

仲有爆眼印尼記者

12.8 維園見

12 月8 維園見

1208維園

攞

捱

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

真係好嬲好嬲好嬲好撚嬲

黑警一定要死

推喱個

Pish

定義「人血饅頭」

邊會唔記得 好轟動

死黑警

後面的事就無人知啦
至少健仔平安出返黎
兩個月算好得快

仲有無人關心許勇士

可能想低調？

健仔，所以真香港人都會記得你為我地做過嘅事
多謝你

所以128要出黎

128 128

不會忘記 唔會白白要佢捱個槍 仲有無私救人個位手足！

128出黎唔好白費佢既犧牲
要撤回定罪

#HongKongBeWaterAct 要大家簽名

搵星火律師幫手，告返黑警轉頭！插贓嫁禍，你老母九萬幾隻眼睇住黑警換條鐵通落去，一於提堂煲大佢！

見

健仔！！！
我地支持你架！！！！

無忘記過健仔
多謝健仔為香港人率先擋左粒子彈

梗係有
128

健仔
我有mon 你新聞
有咩需要開聲

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

唔會忘記

冇人理救佢個個

要抗爭落去救手足

永不忘1208

721

721 831

記者可否幫手報道近況

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

最慶幸係見到佢仲行得走得
人冇事先做到世界冠軍

係
突然由一個抗爭者
因為咁 而無得再出去 一出去就有被鳩垃 即還押既風險
好撚頹 日日好似乜都唔關自己事咁 每次都只可以睇直播
嬲都無得有咩做 好辛苦 好唔甘心

1208 維園見

無忘記過

事實係好難搵到受傷手足啲跟進新聞，仲有元朗大腿中槍手足呢，的士佬撞到個女仔呢，荃灣被斬手足呢，將軍澳隧道前女記者呢，太古城受傷嘅兩位，每一個都無忘記！

仲有番去救健仔嘅邱義士！大家都唔好忘記佢

雖然我唔識健仔但係我從來都冇忘記過佢。

OUSH

星期日 3點 維園見

保重手足

dklm 中完槍都未好返哂

128推

Exact7ly

健仔you are not alone

721831101111

一定會支持你
我地只可以繼續行落去先幫到手足
唔好放棄

推手足唔係condom呀

pp

光復香港

健仔 & 邱義士

咁都係 人無事最緊要

8號三點維園見
香港人，準時

手足加油！

撐住呀健仔

健仔今日提堂

健仔加油

有！

1208